[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (305)

開錯post 過黎呢邊

尼西

做乜柒

G持

我愛樓主

樓主好波

各巴打贏多啲

樓豬愛大家

想開又比你快一步

搶csgo玩具po未？

做乜轉post

Mk囝

好似1001jor

鳩斬陣？

又見到廢lin

似係

鳩陣等輸啦

垃圾
搶佢個po開係玩具台就啱

盃賽作用王

一陣第一個bin你

曼聯半和買了

Yes

剛剛打FIFA 用俄超0:0 FT

又有新post?

渣ga

廢青搵工未 掛住打機

Ching辣殺

痛就識放手

.....................................................................................
唔好吹我啦 快了

呢隊鳩獌，訓身半主先

AJAX 果場點睇好 想3X1

同利迷子對你永遠唔會有綠字既一日

mu角大

曼聯個陣8.5b 有無同路

仲有半粒鐘

哥本哈根

訓係到都中槍 橙死

哥本集氣

放棄買盤 等即時玩角球算

好撚京尼科西亞 手振緊

死撚緊

psg 出局唔想賭球 戒賭20 分鍾先

靈感到了系列
哥本哈根
俄佬下盤
真特
里昂
04 2.5大
強者

勿貪

垃圾

Ok

唔貪唔好賭 貪下先琴日有贏

保特心水:
阿積士fg

抵啦psg

莫b 點睇 手震震睇45分鍾

邊爐波

望就咁望啦

垃圾mu分分鐘半主啦

笑

Going off how United are warming up, it looks like Young, Mkhitaryan and Ibrahimovic will play as a front three.

撚羊好似刷角

新手心水
Week1: 20中15
Week2: 12中7
皇家馬德里 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
列斯聯 主勝
巴塞隆那 上盤
曼聯x哥本x安德

唔識英文 講咩

Of course

連你都刪埋尼科西亞

講緊佢搭巴士返學

好憎ajax隊西波

小白 買咩

佢地唔是足球員黎咩 返咩學

曼大波

個場爛草 似打鳩斬戰術

本來諗緊單頭尼科(其實佢主場都幾勁), 但頭先d飛落到

....... 咁英文係咁translate 我點知JA

乜唔係尼科西亞架咩

你要埋我果份

緊係要尼科

Gun u

心大心細尼科定安德好？

獌大波角大

覺得入1 ，2粒拖到完場

怕就skiped la

mu 半和呀

5fun 英

5分鷹

5分鷹 為屠狗會而生既男人
我細細個聽開鷹蛇既故仔 個個賽馬日中3T

5分鷹同鷹神係我偶像

收到風佢隔兩三個賽日中一次六環

波膽 星期三 7 法林明高 (主) 對 聖羅倫素 (客)
2:0 @ 5.80
3:0 @ 11.00
4:0 @ 29.00
5:0 @ 90.00
嬲炒12M唔見90倍

REAL... 現加同奧神一齊退左休

鷹蛇

咁安德烈治好唔好先

哥本0：0波膽回飛

新手心水
Week1: 20中15
Week2: 12中7
皇家馬德里 上盤
哈德斯菲爾德 上盤
列斯聯 主勝
巴塞隆那 上盤
曼聯x哥本x尼科(最後決定)

鷹王

晏啲 切爾達點睇

小白買咩呀

尼拜skip左 睇盤都無用 賭運不了

買咗幾多

ching 下次confirm 左先出不如

膽贏290k

買10K

睇5岩d盃賽

撐伊朗美斯

比水未 老闆

ANY TIPS

真老闆

10K注

嘩 5分

買小小睇波算

sor 下次會諗清楚

屌你牙

安德HB
好撚狗冇1/1.5

收到了

安德列治[0/-0.5]
呢隊西隊主場都夠廢.
可以比人反CUP2-3
今鋪仲要轉讓人..
不了

5分鷹一出黎 成班手足失禁咁 又尖叫又乜又柒

5fun英我偶像^^

岩岩先睇到買錯飛 串左ajax角大

細個上開高登希望有一日同 5分鷹對話
今日終於成功了

好奇牙

中就買LEON唔中訓教算

未見過你5中

唔奇 坦白講我都賴左屎

曼聯x哥本x尼科

醜死怪啦

5分無敗績 求下你望下我呢d小戶半眼
足以令我失禁

足球過關 5x1
星期四 3
尼科西亞(主) 對 安德列治(客)
讓球
客[0/-0.5]@2.00
星期四 4
里昂(主) 對 羅馬(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.84
星期四 5
史浩克04(主) 對 慕遜加柏(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.88
星期四 7
切爾達(主) 對 卡斯洛達(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.71
星期四 8
奧林比亞高斯(主) 對 比錫達斯(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.75

real 5分?

Lm

未必
鷹子好鍾意聞我d屎

goodnight

過關
3X1
半場主客和
半場主客和
半場入球大細
星期四 1 羅斯托夫 (主) 對 曼聯 (客)
和 @ 2.08
星期四 2 哥本哈根 (主) 對 阿積士 (客)
和 @ 1.87
星期四 3 尼科西亞 (主) 對 安德列治 (客)
大 [1.5 球] @ 2.95 $
支持5分鷹

5分鷹半大叫爆區

哥本哈根goal

Ajax

鍾意食定聞...

屌你老母開錯邊...

哥本哈根1-0

直插左客勝

哥本

咁快GOAL 我個50蚊半和

淡定呀青

哥本1：0

咁快

安德列治整體發揮都好過布魯日
比超唔知點解隊隊主場惡過狗 作客廢過西

禁錯全 屌

里昂 真特 強者 盤 應該幾穩
全部都主場西維爾級

買左哥FG x安

積仔

羅斯個場畫細左？

又中

希望各位手足5好笑將男了 我哋應該同情佢弱智

Any live link?

曼聯刷角未

我1：0波膽凍過水

又50k

風?

哥⋯⋯ 主客可以嗎

好痴線

未

等睇形勢再買

Any Link

仲係度諗點解得2.7

曼fg

我曼

曼聯(0-0)x哥本(1-0)x尼科(0-0)

半大2.95 叫爆區 但AJAX 追和OK? 50都唔想豬

半和ok 全主就可以了

哥本咁早入反而仲驚

自已揀

Ok 安德半場2:0

半客全客ok？

刷角未

thanks bada

角呢??

好大風

不要説了

說好的角球呢？

買左200我曼

剛打了乞痴

0c

大啵啵

個場爛到

咁凍打邊爐點會有c

高蛇呢

安德列治1c

曼聯gogogo

返返入你個暗post啦 果邊無水跟？

獌角大是咪可以提早jump？

打架啦

阿積士1c

你果場打左先講

尼科贏唔贏到

ajax都2c

和到偷笑

阿積士2c

人地話唔想我虐畜

財神呢

唔通積仔果場先係正氣角大？

ajax 3c

安德列治2c
阿積士3c

牙油做po霸

3c

曼同尼入返幾球先ok?

曼聯 求你win

^^

上場聯賽留力 今場盃賽要追和 老閪都刷角

慘慘 曼魚會唔會0c0球

Jump得啦

大船曼

俄仔好恐怖

黑名單
點解唔見左人

保特心水:
阿積士fg
羅斯fg

曼聯fg

吹奏呢？

收到

笑左出聲

啱啱睇番條飛 想買尼科 點知買左安德

踢完喇

雪雪雪
而家每次入波po都會留個雪雪雪

曼角大已死

波po神燈 黑名單

我最鐘意呢個 同埋雪雪雪

？

安德烈治禁住屌

咁就贏錢啦

伊巴入3球 屌爆俄仔佢

派未

好想死

Ok 我曼必勝

我買左尼科
係咪唔小心同你同左路

唔好燈啦

輸撚晒

我

曼魚比力啦

保特心水:
阿積士fg
羅斯fg
尼科fg

三場開曬半大派3個100 打gay sin

我禁左客勝

MU個場真係好似和波

俄仔0角正仆街

here

ng 一定係哥本

19000 1C

屌你老母冇左板燒雞腿包

lm

曼聯1c

呢樣真係ON9
大陸公司on99

不要再說了

好滾動，終於有c

岩岩第一注 曼聯fg

屋企樓下自從出左自選包 已經無左

羅斯班球員全部玻璃造?

曼聯有一眾球星
又係頂級聯賽英超班霸
仲要前排贏完冠軍
一睇就知今場贏撚硬 fg無問題

輪住跌

曼幾時刷

唔撚撞得打乒乓球啦

獌唔刷角點入波呀

呢場睇唔透

3.26倍 okok

班霸

無買MU
覺得下盤和波

曼聯贏尻硬

阿積快和

安德果場仲未入波

阿積士有13.5既買細

Jump

4c

呂布老啦

2c 曼

買左咩 肥雞

神算子保特

19000 2c

集氣

狂臥草

今日啲心水

有種全撚部半細

開個細俾佢

唔入波又唔刷角

49000個場係咁吹停....

半一

小硬吧

羅斯訓撚左係地下幾多分鐘

今日要睇你羅更勁定我神算醒

ajax都5c

成班俄佬玻璃做

錯過左入哥本角大機會 skip了

球證都凍

ajax不嬲都唔算太少c🤔

阿積士5c
19000 2c

大家鬥勁

我曼場波幾悶

利迷又叫糊

Agger

角細清泉

係勁🌸

安德GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

求下你入多球

日日馬會出糧

同求

又燈一場

叫糊

獌805b 入手

AJAX 求下你

9646 半場入球大細 半場入球大細 星期四 3 尼科西亞 (主) 對 安德列治 (客)
大 [1.5 球] @ 2.95 $1000 $1,000.00
9643 過關 第一隊入球
2X1 過關 第一隊入球
2X1 星期四 3 尼科西亞 (主) 對 安德列治 (客)
客 @ 1.88
星期四 2 哥本哈根 (主) 對 阿積士 (客)
主 @ 1.82 $1000 $1,000.00
中一輸一

阿普爾 0-1 安德列治

尼科快追和啦

5fun英一出手

周不時都有8-9

係咪銀碼太長會變返1k

客隊全勝日

半大到切染

刷角啦仆街

FG 唔比料

你要羅斯 我要曼 會唔會無入球完場

尼科準備入了

AJAX 入啦

獌個場係咪一分鐘吹停一次

阿積士 下一球 有重注岩岩

安德唔係同路?

今晚唔好跟正手

尼科

半主玩完

尼科西亞

Ajax goal
差5分子場半大

肯定你打完無買

Ajax goal 利子

整多場半大

過關 下一隊入球
2X1 (第2球)
星期四 2
哥本哈根 (主) 對 阿積士 (客)
客 @ 2.20
(第1球)
星期四 3
尼科西亞 (主) 對 安德列治 (客)
客 @ 1.72 $220

買左

仆街哥本本場前cup佢呀唔該你

5分鷹 啪啪啪

買撚左曼半大

仆街原來你出反手害人

安德比多球

NG CASHED

又贏

和左呀屌

望到365 2.7打左落2.4

是但一隊都OK LA

尼科快追

係勁

同路

比獌玩撚死

安德比多球得唔得呀

哥本哈根 1-1 阿積士

利害 但我個哥本半主呀

一齊搵錢

Plz

OK

7.5大ready

曼開到10.5大派100兩個

YS 是但一隊OK 了 半大

me

唔似大囉

Me

曼 1:0

無都唔出奇呀
羅馬都好似無啦

曼

曼聯fg中

我曼1-0

曼曼

Mu goal

黑名單

安德同ajax快入多粒

諗住買420 禁左220 縮左注 後悔了

唔刷角入波

你今日出四炒四

羅斯輸波刷C??

我個半和

goal

曼狗 安德比多粒

Goal...

豬死人

麼牙

話左你

我要伊巴入三粒是夢嗎？

你覺得呢

算啦 唔叫啦 有錢贏收手了

羅斯杜夫 0-1 曼聯 1

是

贏錢收手了 半和唔理了

反手死全家架 小心d

羅斯追和啦

嘩 開完個大比分變曬
曼聯(1-0)x哥本(1-1)x尼科(0-1)

又話要貪

屌你啦買真係買左

求曼上盤過到關

咁兩粒啦

阿普爾 追和反CUP叫爆區

曼刷角好嗎

獌可唔可以比c？

FG 果注贏夠啦
盃賽 我半和200 3X1 50 JA 專心睇波

你型曼狗唔驚凍架？

刷啦19000

睇黎今日到你係大蛇 笑我啊啦

曼入多球呀屌

出返mk都g冇好野了

比假鋪fake左

安德

又羊

再唔刷可以跳

曼似會贏一球

科尼

比多場半大啦屌

盃賽贏500 還神啦

哥本上呀

刷角啦

安德半大

入多粒

AJAX NG

曼聯屌多粒

保特心水:
阿積士fg
羅斯fg
尼科fg
安徳ng

阿積有13.5就角細
唔亂買了

下一球 阿積士

獌狗連c呀！

19000 3c

19000 3C

尼科。。。

49000 3c-5

想入曼角細
Fatfat點睇

曼聯fg
曼聯ng

係要我屌先得既

沖完涼 3隊各入一粒

阿積士6c

-8c

曼 、 尼科 、 阿積

安徳半大gg了

客隊大勝日

曼整多粒啦屌

黎多2個c49000

角球不要問我

起身

尼科屌你老母

比c呀獌！

我要角呀
求下19000 角呀

曼ng 1.8咁fatfat

里即
比錫
切爾
哥本

Let's gooooo

曼半和就好LU

Telegram Server係唔係死左？

ajax個場仲好睇

下場

係咁吹停唔補返兩三分鐘點得

入啦哥本

哥本 cup佢啦 安德入多粒

訓身 我曼下一隊入球

G，持

ajax 似會入多球

角呢

訓了各位手足

曼快手入多球呀

絕殺半大未

Weak

曼聯(1-0)x哥本(1-1)x尼科(0-1)

豬死了

輸死 半場先輸10蚊

哥本半主 頂唔住

1-1 俄狗加油

又炒了

曼整多粒拉

俄佬主場惡過屎

尼科個場黑哨主隊

足球過關 4x5
星期四 2
哥本哈根(主) 對 阿積士(客)
角球大細
細[11.5]@2.19
星期四 8
奧林比亞高斯(主) 對 比錫達斯(客)
角球大細
大[9.5]@1.88
星期四 12
強者(主) 對 聖達菲(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.96
星期四 14
士砵亭水晶(主) 對 山度士(客)
入球大細
大[2.5]@2.05

半3 屌

半3

AJAX draw or leading都會唔刷角 好似係

俄佬廢到角球都刷唔到

阿積士7c

想起g姐...咁都逼害我

你估隊隊都係飛燕洛咩

想買曼8.5c b

Ching sick ball

飛燕真係正氣 半場單邊10隻

佢條禁區係底線到

半7識買

靈感到 4點05分2x1

你買我先敢跟細

屌 多謝你wo 我都知一係爆/冰封

why me

中位

尼科下半請反杯

想嬴番之前輸個d都咁難

俄佬入一球
曼狗再入一球

Done

如果唔買曼聯 安德 下一隊入球
阿積士角大
全部等輸啦

買哂對家

想問 琴日派既梅林巴打派左未

穿起左

三萬五ho on9

岩岩tg問左佢 未覆

Good

如果尼科追和 再追安德
如果哥本贏 再追AJAX 就咁決定

有無人派
比我起機

哥本求你贏

手痕買左讓1球主勝 麻煩3:1 4:1

曼10.5大派你

好 謝

幫你嗌

好眼訓 想買埋4:05 訓

我都係買左讓一球主勝啊

邊讓得起...

13角夠唔夠？

呢幾日冇人派錢點賭

尼科 俄仔

AJAX NG PLZ

曼8.5入得過？

有可能咩

阿積士 下一球又大手落左飛

派我幫你屌撚到入波刷角 不成功不收費

呢個世界無咩無可能

琴日先有巴塞過凱旋門

德乙半1全12

今朝個疤反CUP晉級派3000個位派左未

角大 大波

好似未 有人追緊佢

Cd rom 新手lm 求派

番左黎

又話戒

新黎新豬肉 要派我

cd rom走 thx

利迷子

40分鐘爆7C

過兒

睇緊LIVE AJAX 幾下差D

不了

伊巴條廢J

俄狗 1-1 曼

阿積士入硬

垃圾曼😉

垃圾曼

有錢派 我呢d cd rom梗上水
同上黎大家吹下水
星期六同女飛已經興奮到訓唔著

好廢

567球俄佬啦

仆街 曼 輸左20k next goal

19000唔刷C又輸啦

尼科肯反cup未？

羅斯杜夫 1-1 曼聯

無買啊 上黎淨乞

唔刷角抵呀

傻豬豬

Rst入咗？

買貢大

1-1

。。。

49000

屌,ajax入波啦

知道了

垃圾獌

鍾斯

挽留

定D黎
1:5 1:4 佢

阿積士8c

NO OFFSIZE

無左保特 我又變番黑名單

阿積士9c

你兩個

曼狗ng又g

希望手足贏多d

好人好姐買獌

秒爆

真係好仆街 祝曼聯以後所有聯賽三甲不入

下一球 曼

阿積士10c

俄假主場惡過...

救世主伊巴又要踢足90分鐘

玩ajax角仲好

作客有一球算係咁

安德全大ok?

agger

怕咩踢90分鐘 黎緊停3場

其實係

獌唔敢買 同西迷爾一樣

哥本win ok??

反正本土要停賽

不

伊巴黎緊停3場 怕咩踢90分鐘

支持 垃圾ajax黎刷角

獌狗！比角呀！dllm

2-1 啦

立即入 好波

但硬係有預感會入大粒,不過唔知邊隊

Ok 全部客入

要入AJAX NG 了

屌 買咗曼勝

所以一定要入

ho ball！！！

阿積

-.-

摩狗話人個場西驚d人會傷有又球away goal係手會唔會番主場先搏

阿積士1-2

獌拿拿臨刷角入兩粒啦

有咩問題

AJAX刷角咪輸囉

識唔識報

AJAX NG 第四球

哥本加油啊，入多球3-1完場啊

無問題

尼科反cup未？

尼科追返球好無

俄佬快放狗 全體紅牌無所謂 打斷晒曼狗上上下下雙腳心滿意足

曼聯(1-1)x哥本(2-1)x尼科(0-1)

49000 c呀！

3:2 ok?

反正都比ajax刷爆左 支持主隊456呢隊
上次又-1

利迷子今日好勁咁啵

Aj -3c

係有奇蹟就30分鐘7C

平日都好勁

aj追c?

日日都勁

曼聯踢落唔似win到

繼續追阿積士

快手

三串一差尼科丫屌

場波跟住我劇本走者

49000肯入未
魔性去左邊

ajax 13.5b ok?

勁就唔洗日日入錢啦

盤王曼又輸

唔刷角，點入

有冇手足派錢 冇錢賭曼和了

派我可以嗎

劇本係乜？

14.5b

屌 阿積士岩岩睇仲幾好 煮個麵番黎輸左

買左哥本第3球 AJAX 第4球 全場應該和
尼科果場死撚左去

和

召喚連c雅！

不了...

獌刷角啦屌

死獌狗，唔刷角，識唔識踢波架！

追左AJAX NG

曼差D 輸

4點一條奪命3串1

曼差小小輸埋

只買一場

曼 安德 阿j 快入

係咪唔識踢波 49000
成隊身價拎黎擺？

曼聯呀 求你win

對左 3:1等我追番d

俄超李城

差好遠wo

490004C

希望AJAX頂得住11.5S

尼科丫

唔刷角學咩人踢波

好記得呢隊波

有無追數料 輸哂

49000 4c-4

咪啊屌

AJAX 班撚樣愈打愈廢

尼科1:1得唔得

曼隊垃圾落場跑步定踢波？

2:1 至少

比我落降頭

有個阿字都係廢

羅斯同哥本要win啊！

有冇起色

-5c 49000

重行得已經係無天理 幾撚時解散

4900 0贏波我介j一個月

阿積士個勢應該係和波
曼聯 應該3:1

屌 尼科咁都唔入

角呀角呀角呀！

刷角入波

大想扑落去ok?

未有

睇佢轉唔轉平手 轉平手我買大小小

羅馬ok?

快啲比角我

ajax 好撚廢

角呢 你老母

連c雅去左邊？

角啊12.5b

點解個個睇好鳩柏 有冇人可以分析

半七傳說再現

04廢

曼聯 尼科西亞 入波啦

星期日先炒完掛

支持

說好的半3全10呢？

尼科我求你入波

咁又係....... 呢季D 表演真係

不聽老人言
BTW 支持入波

明白了 THX

哥本哈根輸左佢啦

刷角未呀獌狗

買尼科大 曼年大 開ajax 大 想點

無理由再串一條

唔係WOW 原來德甲先對完 抄完更加要04啦
唔使報仇咩

和波 請兩個食哈根達斯

求你追和啦尼科

獌 安德

你岩

快來個5連c

入波啦快啲 屌你老母獌

咁安德喇喇林比多兩粒

垃圾尼科

差小小派到雪9卷

Ok 打電話先

買曼聯上盤

ME

死曼狗 幾時斷腳

尼科刷角有咩用
入波呀

求你大安德

開大好不？ 尼科曼年

肯刷角未？

AJAX 個龍換得啦上場派膠今次又想黎

49000 5c-3

8射0中唔好踢波啦 食屎啦

比多4個得唔得？

幫你叫1-1

有無手足知而家台北有咩好玩
淡水九分十分去到悶

加碼
Ajax 和波 4張雪9卷
贏埋 2個100 + 4張雪9卷

有無手足需要黑名單服務

尼科絕殺追和好唔好

刷角呀仆街

不過中都要睇埋真特 放眼4點算了

Lm plz

LM

角呀！-4呀！

Lm了

又改名

曼夠膽就入多粒黎睇下

急不及待很想食食了🤤🤤🤤

Babe18 hive

基本隊波唔應該輸

連c雅出動未呀？

曼入波啦好嘛

刷角加人波

曼聯贏唔到輸埋啦 我個心會好過啲

果到係食野wor

入

8號係咪做廚架

agree 唉

尼科快手快手1：1

禾要

去club un成晚都未必有著落
寧願去基隆鐵路行NT1500快屌台妹
今次同女去唔落club了
不過都多謝推介

做職乞好過

阿積士快手入啦屌你

獌肯刷未？

Myst 啦

我成日記錯你同顧問

尼科入啦屌你老母

唉 唔刷又唔入

屌多1000蚊和波落下

聽講台北d club香港人仲多過台妹

求尼科追平 曼聯開大

777

曼夠薑比多粒黎喇大佬

Bebe18多𡃁妹

唔識

AJAX 單刀MISS 吐血死

無野啦 幾時食淡

想john

想乞碗黎食

我都係大哥請我食

除左奇蹟12碼
諗唔到點追和

淡仔下午餐29蚊 抵屌到

一定入到

請我

阿

AJAX / MU 入波未呀

2:2

你要減肥

利迷子中到

一屌即入

曼可唔可以奇蹟入左

FAKE 呀屌佢老母

有雪榚吃了

減完請

刷多個啦

Fake

我屌 好彩fake goal 就爆血管

就聽日 起身食完淡又賭澳職日職

屌你老母 炸左！？

屌 以為大波

尼科快d追和啦

放棄了，死獌狗，唔刷c！
仆街啦去！

你都贏夠今日

刷多個比你入

陰毛蛇燈到

你唔使返工咩

輸爆左了

斷腸人在天涯 留名

12.5有3倍唔入 好想死

廢積士

抵佢做六弟

吐血死啦

慘

做下好心比個12碼e巴射下

曼狗 差你咋

同球證對左
屌個下單刀唔入

屌你老母垃圾球證

最尾都要刷多2C ON99

似啦
尼科西亞絕殺

不了 做緊大少

主場雞

唔太明做乜判唔入

咁你唔係做廚 咁顧問先係

個心離一離

R 撚哂頭

撚有出界

邊場

買左主

AJAX 第4球

不過我都唔想ajax入

買左主咪判唔入

同球證對左我認輸 本身以為有得贏半

我覺得矛foul

6c 49000奇蹟比多2c

屌 咁撚樣爆5.5細

出界都似無

奇蹟和波啦屌

是但啦 是也命也

好似推到人地頂入烏龍判左犯規

獌

尼科斷腳

6c

有啲主場雞嘅🤔

安德幾c完場？

球証

冇喇喇爆柒左角細

阿積士隊垃圾 角又唔刷得 波又唔入得

2:1 完 球證

輸到仆街 點玩呀

好多角啦啵今場

俄狗快入

靠 真x達追番

ON9 , 岩岩咁撚樣都唔計入

Ching 獌角大苦主？

我買撚左5次都買唔到 馬會我屌你老母

屌兩場都差一個角

霸氣盃俾狗玩

角大 win

俄狗快入 咪撚和

曼咁都唔入

唉斷尼科

好在收返注mu高水和

咪撚和 是旦一邊入好嗎

安德咁都10c 嚇死了

我屌你老母馬會
我冇入球過關買極都買唔撚到

買曼聯角大我真係on99

屌 和撚咗

中
第3關係卡斯

Rip mu

一陣個幾場有冇水 想追番頭先輸個d

真特一下1.8落到1.75

艾C柏C 收你皮

1000

馬會我屌你老母

助攻

羅馬有無得諗

1001

H

更新左賠率都買唔撚到